我屌

太長save唔到屌！！！！！！！
點解咁對我啊？天啊！！！！！！！！！
我想得閒j吓咋屌你老母！！！！！

下次screen recording

別生氣

快到

唔快深夜少人
同埋樓主喺我隔離 我咪準備打字囉

原來有好波
鬍鬚四眼仔

你又話改佢個名

好好j...

好想同你傾電話啊我都

有人用咗

如果無咁多人睇住我實打上去好怕醜

g持

樓主我好唔開心

痴撚線我到底有幾鍾意聲好聽嘅男人
得把聲都可以ff咁多一定要溫柔！！！

我屌！

咁你想點

我求救

我想徵求意見我今舖好撚大鑊

好臨臨發吓姣都無晒mood

唔知唔關我事啊屌！！！

對唔住呀

屌 開始覺得你有少少恐怖

你食屎 依家先覺得

cjer ho ball

鐘意咪FF下我囉屌你

想唔想聽我把聲？

唔撚想喎屌你

upload上soundcloud

點解又變gay po

吹？

無
我都係gay

點解呀屌你

關我鬼事-.-

無得解喎屌你

完

你好想屌我咩屌你

唔撚屌你

你好撚得意呀屌你

我都覺啊屌你

幾時受溝呀屌你

依家啦屌

想剪頭髮但毒撚唔敢出街

終於溝到女神

想睇你條尻

想剪過膊頭少少

-.-

pmed